依家期待緊咩新Game?

DmC5 隻狼

Kingdom hearts3

有冇switch games 推薦🤔

丁叔仲係好撚型

cyberpunk

PS4/PC:
Cyberpunk 2077
隻狼
FF7 remake

Switch:
真女神轉生5
Animal Crossing
火紋
Metroid Prime 4

全部game都等得好苦

jump force

火紋 好想快d有新一集玩

total war 3國
機戰T

FF7 Remake
Ghost of Tsushima
The last of us part 2
Days Gone